伸直隻手睇咪十點囉，成班人唔識睇錶

狗隻手梗係伸直嫁啦屌你地

分針長過時針？